64中共話係死左11個軍人所以開槍 818會唔會係因為有警察死所以出兵入香港?

睇左64記錄片 發現左D野
1.當時大學生都係分左兩派(強硬派同溫和派) 好似我地既(勇武同和理非)
2.6月3果有學生冇啦啦多左堆槍同武器 同日中共稱有11個軍人死 同過千軍人受傷 6月4日出兵
3.有傳當日打軍人既係中共收買既

幾日前FC左有好多大陸人帶左好多示威裝備落黎(正常都覺得係扮示威者)
會唔會就係當日64有批學生冇啦啦多左埋槍既 其實就係混左入黎既軍人?

所以我覺得818一定要和平
希望我講既野唔係真

老實講，如果中共係要咁樣做我地嘅，其實我地點和平都無用

中共目己槍殺幾個黑警, 再老屈, 甚至老屈你都一樣得.

我覺得係呢個全民都有相機既年代
所有野要人信都一定要有片同相
所以佢地好似64咁講有軍人死左就一定係學生殺既
佢地要扮我地示威者混入黎
之後比記者影到再入我地數 先有人信

所以唔可以好似64咁講有軍人死左就一定係學生殺既

咁佢自己咁做，同我地令佢咁做，國際睇上去就唔同講法啦，依家要俾美國做野，別破壞

我覺得香港人擺脫唔到六四既陰影係最大既阻力

宜家就係派人混入我地吖嘛，全民blackbloc 點分先

check下大陸人對64既睇發你就會見到
佢地覺得64係美國人做既
why?
因為當年既學生領袖都拎曬綠卡走左

呢加中共係咁屈美國係黑手都係呢個原因

btw 當年64 中共都係定性做"顏色革命"

陳雲：遊行與鎮壓的時日糾纏。明日（星期六）紅磡土瓜灣的遊行，恐怕有凶險，請務必小心，衝突性質的示威要避免。勇武者甚至不參加也沒事的，不要在這個時候逞強，節外生枝。
星期日的港島遊行，改為維園集會，該是和平請願，大台講話之類的模式。
我原意是希望各位暫停星期六日的活動，等中美雙方在安靜而不會出意外的環境下，妥善解決香港問題，也令北京的中央政治局商量一下。至於陳兵於香港邊界的幾萬福建武警，也會師老無功，遣返福建原地。這些武警不能駐留太久的，每一日都是燃燒着錢。基本上，我們一整個星期休息，他們就要考慮撤兵。
不過，既然很多政黨要在馬拉松賽跑到了尾段的時候加入扮演賽跑員，要撈取選票利益，也有很多人擊於義憤，要出來遊行，那就只有盼望大家一切小心，遇事即刻散開、走人。在國際策略上，我們要定格在受害者的角色，我認為勇武者不要在這段時間出現，那麼中共就無法做到挑撥而反擊，製造警員死亡的事端（他們派出特務混入群眾殺警員很容易識穿的）。這是非常重要的忍辱策略！不要違背，否則香港死無葬身之地。
由於勇武者大部分不出去紅磡、土瓜灣遊行，即使中共動用越境過來香港的打手，也不會得到還擊而受傷的效果。
奉勸中共還是收手吧，你們玩的把戲，留在大陸玩自己好了，毛澤東在香港。

因為有64同警察扮示威者既既先例
外國都有疑問: 會唔會有好多警察混左入示威者到

我地其實要盡快同外國記者講大陸有一堆人準備混入示威者
如果唔係既 發生左死人先講 個公信力會大減

當年64就係因為年代太舊
相機 相片 又少又唔清
變左中共可以做一言堂 外國因為冇證據冇方法去反駁中共

不過呢加唔同
中共唔可以9UP幾句就話示威者殺左人
所以就要混入示威者到殺人

無意思. 支共掌握晒9成MEDIA, 佢老屈你唔使prove.

我覺得要出兵入香港要有個外國人都信既理由先得
因為有好多外國人係香港
同外國都對64有陰影

其實只要老屈, 無証摢你仲難同支那打泥漿.

無做過但話你有做過, 坦克碌完你先再講, 除非美國幫你打走支那再獨立, 否則結果都係一樣.

快啦，等緊老解嚟

要提防！

大家醒水！

而家冇人怕出兵喎

係就快唔好等下個禮拜

大陸可以個劇本係忽然話去政總之後d 大陸黑衫storm個pla總部

但共產黨就係極多奸招

唔係怕佢出兵，係怕佢出兵之後無代價